點解林鄭講野成9日都笑 冷笑 譏笑嗰種

咁黑人憎 冇人提點佢? 冇公關?

哈

有，但佢唔會聽，佢連個妝都自己化，又點會聽公關講。。。

成日以為自己心水最清
其實成個臭閪咁

因為佢自己講完自己都覺得好笑忍唔到

佢呢幾個月講嘢越嚟越串
好多助語詞

蛤～